新英雄本色

新英雄本色（英文：Return to a Better Tomorrow）是1994年上映的英屬香港電影。王晶導演，鄭伊健、劉青雲、王敏德主演。本片向吳宇森1986年電影《英雄本色》致敬。

個故事無得嘆
大蝦哥